[轉貼]媲美當年亞視台慶掟壽包

究竟佢地想表演俾邊個聽

亞視台慶掟壽包